究竟而家股市處於咩階段？

今年整年係牛市格局，相信冇乜人反對
但30000點一直殺落黎而家，又唔覺得進入左熊
連雞犬升天個種狀態都冇，冇曾經大上大落過，講緊過千點波幅個隻，就咁就熊？

感覺一路升上黎係牛二，而家屬於較長較深既調整期
即係出年都仲會係大升市，有冇人同意？

3萬跌1500點好少渣喎

熊1

牛三前大震倉

跌完又升返啦

借定錢買牛
唔會死錯人

似上年
死完 又正常

每年升到咁上下, 總會有調整, 上山都要回下氣啦~
舊年0700由220蚊跌到落180蚊, 咪又係個個係度哭喪~

其實, 處於咩階段根本唔駛點理, 牛二調整市跟熊市一期策略都係差唔多, 沽貨避下風頭先.
直至0700升穿下降軌, 到達或跌穿250天線, 再作部署.

熊1啦
死緊

幅度係少，但chur上3萬點個陣，最尾個二千點，好多股都冇升過，跌又一齊跌

咪搞笑啦 250天線仲有成100蚊 700真係跌到咁 已經係股災

250天線每日都會上調

好出奇？好多時第2/4浪都有成4成既回調喇

升得個幾隻股 23線股都冇點跟過 跌又識跟wo屌

睇番半年前 250天線都係200左右 上調得幾多呢

個人認為 700咁大隻都可以回調4成 就已經係股災

咁你可唔可以定義下點既情況先算係股災？
同普遍認為既回調既分別在於邊到？
宜家既市處於咩階段？

熊市呀，走鬼呀

格局叫撚狗

熊一

我反而想問番你 跌4成都唔係股災 點先係股災？
見你睇慣風浪 好多時都見到有4成回調都當食生菜
可能你有更好嘅理據分析 唔係9up

信用卡套現 入恆指遠牛啦

4成係點計出黎 同埋要計點解係計恆指而係個股

第4浪有機會回調到第3波既40%，連最基礎既波浪理論都唔識？

本來係指恆指，但大多數個係系統性風險既情況下個股跌幅普遍比恆指多

對於29000以上買的人係股災
對於年頭22000已經開始買的人，係牛市回調

牛一

個市用左成年時間先升左4成，但係話咁快就跌左一成

越來越覺得呢次升市係一場歡喜一場空

88吉仔

牛3完
熊1開始
大熊不遠
唔好亂期望無啦啦出牛4

就算有大調整都差唔多啦
唔通3萬點直上4萬點咩
如等到街邊執垃圾長者都話買700你先驚
之前牛3已經有地盤佬問人點裝股票app

iPhone瘋狂炒左多年都會燶啦
燶嘅原因就係過多人太瘋狂睇好製造泡沫

樂視過度擴張依家跳樓都唔掂
阿信屋過度擴張都年蝕5千萬
大陸好多公司呢幾年都係過度擴張
馬雲依家燒錢拍功夫片同樂視老細之前有乜分別？

最後中國可能係順豐個類踏實做實務公司
可無視股災樓災經濟爆破仍然能生存得好好
香港就可能係港鐵、中電個D公司穩陣

同意有D盲毛後期不問價ALL IN 700或玩動物
但觀察所得，年頭開始咁升上黎
散戶參與程度同2年前比，覺得冇咁高
係開始升穿28588個頂，先開始日日報新聞，話700點樣升升升，引左班傻散入局，成交先開始日日破千億
但持續左個幾兩個星期就玩撚完？我就唔多信
所以我偏向唔信而家係牛三玩完既格局

大時代個陣如果叫牛三，東張西望係會成日落區去街市，周圍問人買股票賺幾多錢，個個股神上身話自己賺幾多賺幾多，而家老實講，你唔係年頭年中開始參與既，邊有咁多錢賺？賺都未賺到就潮退，大戶都冇咁ON9呀嘛

假設真係第4浪，係12至1月2月隨時落到27000-25000都唔出奇

牛三左已好耐

自己睇路啦

你個名正確

之前好多人學人抽新股
連股市幾點開市幾點收市都唔知

最怕牛3大戶唔炒700就仆街
真係唔知坐幾耐

4浪

好生動地講出全民相信700只升不跌嘅荒謬

中港有錢佬一早走資去外國
董伯伯都賣家業
中共力阻好多有錢佬人同錢逃到外國

當你理解到北京清洗低端人口
係為左預先係經濟蕭條勞動人口過盛前
減低大城市失業率高問題
你就唔會理大戶點玩
呢個係國家級嘅經濟泡沫問題
大戶都左右唔到
樂視已經係最面爆破左個浸泡

中國人做生意係建基於互呃同造假數嘅基礎下
少部份大公司唔掂壞帳拖數
就會骨牌效應連累成個國家經濟

其實中國就好似以前日本咁
經濟發展過快
最後日本都經濟走下玻多年
日本依家經濟就係中國經濟未來縮影

遲早中國其他大城市
都會清洗低端人口扮失業率無大插水黎呃自己
中共最叻自欺欺人嘗試呃十幾億中國人
之前有人發現深圳都搞緊清洗低端人口

你呢種諗法同2015既高登仔有乜分別

高燈仔先岩

上望五萬點